有冇見過啲得把口嘅friend?

Dse 之前日日話努力
點知次次都收皮見紅字
Dse 差唔多到前三個月日日話通宵
點知入唔到大學仲要差好撚多
入到asso 話要爆三過四入大學
點知sem1 得2.2
之後到而家話我睇死佢，因為我話叫佢quit
佢又話要日日摺lib 温豬追翻
我都廢閪事理
而家反反地面
但日日見佢Snapchat 就打機睇戲出街
然後我屌左佢一句
佢就用mk口問，「我都係一個人姐」去回應
到而家真係覺得呢種人唔怪人睇死你
根本問題係自己身上
辣殺

樓豬講個個mk同我差唔多是否悲哀

咁你就努力啲啦辣殺

根本好多野冇籍口
我friend 同我band 1 英中出
佢話自己英文唔好好辛苦
我見過asso 有人band 3 入到去日日睇一兩單BBC news 追都入到poly in埋Kong U
根本冇得推卸

最慘我當佢真係朋友
Ok 我話唔係個個鐘意or 叻讀書
咁不如做啲practical 啲嘅野
考翻個電工牌
讀下Ive
High dip咁
佢話我睇死佢
大佬冇得唔睇死你喎gpa2.2 都拎到，我揾個弱智嘅都好過你啦
真係同呢種人講係會講到火閪滾

同樓豬做朋友真係慘

樓豬做人幾實際 我鐘意

Push

我覺得有我咁真心ge朋友你先汁閪到
第個彩你都有撚病
話之你第時一事無成兩頭唔到岸做窮閪同大陸閪爭公屋冇錢生仔比人笑啦

每人有自己選擇既路
唔一定你幫佢揀 / 你覺得咁對佢好 就係好
佢咁個人做緊乜自己清楚
你都唔需要咁樣去操心
記住你地只係朋友

你啱呀只係朋友
唔係我打柒左佢好耐啦
但唔通有條死路都唔屌柒佢
選擇冇問題
你掃街我都冇所謂
最怕佢做左個社會寄生蟲呀
仲要係一條會鳩up嘅寄生蟲

即使佢做社會寄生蟲都係佢選擇
你既然咁睇唔過眼
我感覺你同佢都唔係咁夾
做朋友應該都係志同道合
樓主你都係放手把啦
人地又唔係要同你做人世
你朋友選擇佢開心既道路
我諗做朋友既只可以祝福佢
呢D叫尊重

完全明白樓主感受
因為當佢係朋友先唔想見住佢去死
不過最尾既結果都係曬氣

唉，仲搞到好似我迫佢去死
佢唔得唔係佢個人有問題，係佢盡哂力咁我屌

我, 但是我已經沒有朋友

利益申報: tritaken

屌你加油實得

大家入黎講下自己屋企野

唔好用呢句將自己行為合理化啦
每個人都有自己路

近排好忙呀
忽然間有野短講先開下post 炸

講我定講句野

3個sem gpa不到3, 還是讀非神科的

希望自己在這個sem有所改善

Bachelor 定 asso 個啲？

唉好似我阿哥
之前又話減肥要同我一齊做gym
之後做幾日總有藉口話唔做第日先
一係就話攰 一係就話唔想
又話食少啲 但又食埋啲垃圾食物
總之就永遠都唔去實行同改善下自己嘅人生
話又話過
佢咁大個人都咁唔積極成個廢青咁日日同班frd打機
好似對將來一啲打算都冇咁

講做gym
我真係好驕傲自己可以堅持左兩個月246做gym
真係好難

睇哂
我都係唔翻學果堆
根本你get 我講咩
係講你個決心
自欺欺人有閪用咩
你個friend 唔真係爛泥
最後係點又唔會益撚左我
成日講到人迫害佢咁

外國拎
Btw 香港入到 但因為兩個阿哥都係呢邊叫我過埋去

我都識d咁既人 好撚on9

樓主記住，呢個世界就係有呢堆垃圾幫你塾底，先顯得你比較正常/出色

如果個個都咁識諗 到時就到你做垃圾

叫我明仔啦
想知我多啲去我profile 睇我真人真事

所以咪話對friend 好
唔通呀豬呀狗我都理咩

真係會屌到火滾，但最後又會比佢用一個通用skill收皮
例如: 盡哂力唔得有咩計，我背後做幾多你知咩？我都係一個人姐
我真係唔洗講咁多 gpa 2.2 你做左幾多心閪照啦，堂都唔知有冇翻
當我冇讀過大學咩我屌

樓主啱啊
當佢真朋友先會緊張佢前途
上年dse，佢本身就係廢果堆，英文字都唔識隻
同佢講博盡去拎個2都報ive丫，最尾U
佢自己都唔生性想幫都幫唔到

而家個個都話“有機”上大學，心都紅埋

當年會考一收皮，個個走晒去vtc算數，有啲直頭出嚟做野

好似好多呢類人

係
講真有時真係唔洗多講
2你都冇
講乜撚

我覺得你個situation現實好多
唔得就走
而家好多on9比人講兩句就有機
見過有個14分出黎話asso 有機
英文得二
最後係2.8

仲有咩搏盡無悔
跟手就去打過邊爐食個韓燒再唱K直落
大撚把，辣殺

識一個roommate 要入4大D字頭做野 真係入左
2個月前話要係美國買屋 最後佢真係買左
仲要屋企人冇特別俾錢佢

問題係佢個朋友好明顯係自己唔想行呢條路
佢都識鳩up話想發奮 過3 摺lib等等 證明佢係想向上
樓主都係幫手鞭策下佢姐

Agger

有個fd成日都係咁
成日講想開網店賣野, 同佢傾一輪搵埋資料俾佢, 又話麻煩又剩
吹到自己阿爸阿媽美國有親戚好有錢
又話想搞移民美國
結果而家乜都唔係

慢慢我都費事聽佢吹, 成日講到自己好勁, 真係信佢一成

我讀asso english科個時
我廢中中 但入到hku
d港女讀名校（smss sfss true light之類 都入廢programme)